sony xz1 vs Nokia 7plus vs Nokia x6

價錢唔差太遠 所以係只要考慮
x6就個mon細d好渣手d 但Nokia 8又冇得賣
揀邊部好？

有冇xz1用家可以講下電用幾耐
會唔會熱咁
有冇伏

Sony機用Smartone收得好唔穩定，同埋Sony機可以連根本bug都可以四個月都fix唔到，仲要係令用家打唔到機

咩bug

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
有啲話XZP都有，XZ1就唔知，不過佢連新機嘅bug都可以咁耐都唔fix，咁佢如果舊機又有bug，就出事

用左5個鐘仲有42%電
粒電好夠用
同埋部機平時用一d熱都冇
打機都係少少暖

禁正 用落有冇其他投訴

用左一日暫時冇
係想搵張全屏既玻璃貼都幾難搵

三個唔同級數嘅機wor

XZ1 > N7p > X6

其實你用嚟做咩。。。

想搭單問下XZ1影相效果如何？

不要有希望，便不會有失望。

油畫。

好呀 唔該晒你

xz1用左半年，無伏
至於火星達人，你可手唔使理佢，佢係SONY黑打手

對，100%聞相會好明顯油畫

普通電話 睇左x6冇nfc可以收皮
咁Nokia 8呢

屌佢個火星由sony到nokia post都見到
(show blocked user 火星達人)

電量的話nokia 7plus可以一戰
其他可能差xz1一點

XZ1 都好持久下 ，但和n7+比應該都仲差一皮

N8也可一戰

overall N8=XZ1>N7+

Design, 相機, Mon

XZ1 >>>>>>>> N8

突然發覺xz1個GPS 都幾廢

xz1

nokia 7 plus絕對係核電，仲勁過S8+少少，打機尚算可以，影響夠用，抵玩

影響=影相

點廢

相機同mon都勁過 ？

岩岩係皇崗口岸番香港
去到差唔多葵芳GPS 先唔亂跳

似係個agps輕左機
我未試過咁，最離譜都係隔一條街
XZ1個gps比起我以前用op3好勁多了，op3真係廢中之廢

Mon 靚某程度上係個人觀感，同埋 N8 無 HDR，2k 燒電，無 color mode。

相機真係好廢，cmos 用 *** d 二線料，still image details 最多同 XZ1 相同，拍片 XZ1 勝。

XZ1相機 AUTO MODE白平衡偏暗

用開 M mode

樓主快啲買XZ1之後中伏啦，反正Sony打手都害咗好多人買XZ2

等多幾日, 好似nokia x6 就出國際版

冇nfc

完全封鎖「火星達人」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

條友煩到痴線
有時公海同sony有關既post隨時半版都係佢

接受唔到Sony嘅問題咪封鎖我囉

受雇係咁架啦，唔勤力啲邊有糧出

Sony打手係唔同啲

對比nokia 7plus，我會買7plus

nokia x6
5.8 吋 19:9 比例 FHD+ 全面屏幕、
Snapdragon 636 CPU、
4GB/6GB RAM、
32GB/64GB 儲存空間、
1,600 萬像素前相機、1,600 萬像素 + 500 萬像素前相機、
支援快速充電功能的
3060 mAh 電池

nokia7plus
屏幕尺寸
6.0英寸
CPU
高通骁龙660
运行内存
4GB
机身容量
64GB
后置相机
1300+1200万像素
电池容量
3800mAh

xperia xz1旗艦機，當然高好多班

wifi 收得差 2.4g 隔牆已經收唔到 成日已停用 但其他機正常收爆
smartone成日斷
但粒電幾耐用下

搭單問如果for長時間睇戲煲漫畫，完全唔會打機（最多用黎刷首抽）既後備機呢三部邊部觀賞體驗會好啲 而家有部sony後備機睇完一本單行本已冇電

Sony and Nokia user
可否 share
個 WiFi hotspot setting 是咪要每次重開後手動開返？

Samsung 要每次開
LG就唔使...